想被罷工嘅人，你都有可以做到嘅野，唔該入黎

就係食屎，屌你叫你罷你又唔罷，含撚啦

推

以上都唔敢做，你可以上左車就唔再落車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

其實我認同，但係夠膽做事癱瘓交通係少，夠膽咩都唔做係多人

各有各做，無問題

大家一齊不合作

8月5日記住一定一定唔好消費